【匿埋是日午餐】 檸檬烤三文魚柳配烤蕃茄 秋葵 蕃薯 【老娘的草根飯堂】

公司某同事不停問我點解要咁煮都幾煩
仲要周圍搵我d野黎睇，問我邊度買幾錢……
好想一巴摑過去！

係公司扮工拍片煮飯咁開心呀啦
我緊係過黎r水吹

利申同事

問你嘢咁似安德尊

請我食

以為係百里香post

好煩囉你！借完爐仲幫你睇埋火啦已經！快d翻埋位食啦！
唔好再同我講野！

仲要其實同一樣野問左幾次！
攪到我都唔知拍唔拍片好～

拍佢上嚟

我會死得好慘

煮野不嬲都煩

煮野唔煩！比人係咁問我會好燥！

驚唔驚個同事見到呢個post

佢唔睇呢度
佢睇babykingdom架

三文魚